點樣可以用微信錢包或者支付寶香港俾錢大陸？

有冇人有方法

微信錢包=大陸
WeChat Pay HK = 香港

所以樓主可以直接轉錢俾大陸微信朋友